
                      La película no está mal, quizás lo único, le sobra un poco de metraje. Yo le quitaría aproximadamente... dos horas y media. Venga, va, dos horas y veinticinco. Los títulos de crédito son dignos.
        
            